有無人試過無端端想同路人開拖

記得廿歲頭果陣，有日返工係條街同個男人膊頭撞膊頭，我好似趕返工撞到佢。
撞到後大家退後幾步，大家互相對望，唔知點解好憎對方，之後開始對鬧。好在大家只係走住屌，如果唔係可能打交。咁大個仔第一次同完全唔識ge 人憎到想打佢，事後諗返自己發咩神經咁衝動

睇錯無端端想同路人拍拖

住手！你們不要再打啦！

+1

睇下精神科好喎Ching

要打，就去練舞室打

走住屌...
姐係mk仔式既開拖？
「夠疆你郁我呀吊你老母」退後幾步
「驚你老鼠呀」另一個都退後幾步
最後一個街頭一個街尾 直到聽唔到對方把聲
「屌 死垃圾驚撚左我 都話我D肌肉犀尻利架啦」一路自己個小兒麻痹左既老鼠仔一路自high

其實實會有

英文版 ok

中學嗰陣成日玩GTA SA 跟住有排唔知點解頭頭碰著黑 喺條街度行見到咩都覺得好忟 然後成日幻想喺條街度搶車殺人 當然最後都係返屋企開GTA嚟發洩

你撞到人仲咁惡

要打 去練舞室打啦 屌尻你

年少氣盛係會咁

我成日都好想一腳踢落啲講支那話既小蝗蟲度
Tell me I’m not alone

想開但唔係無啦啦
幾年前有次搭鐵，有個大隻佬特登亞開兩隻手行入車廂，撞到我同其他人
成程車亞開對手唔知做乜勁
同佢同一站落車
一落又特登貼埋嚟用手爭撞我
我唔忿氣又用手爭撞返佢
點知佢急步走避開咗
睇住佢好快咁走咗去都冇計，唔追
不過轉個彎就見到佢喺前面十幾米遠
同個鬼佬準備開拖
鬼佬擺晒拳架(似西拳)，有啲緊張咁但唔卸個大隻佬
大隻佬只敢睥咗幾下就走
肯定個傻仔周圍撞人撞著個堅抽鬼佬

Same

試過
扮睇唔到
兜腳筆起佢

你地當下去緊返工係會燥D
撞到果刻將你地內心壓抑既燥底激發左出黎，就大家互相向對方發泄
人之常情黎

大師